香港到底有咩可以好行（for外國朋友）

上網睇親都係咩蠟像館，海洋公園果d
有無咩地方無咁公廁又好行？

行山，地質公園

去行山 大西北啲山 或者港島嗰種同城市好近既山景外國人會覺得幾得意
去食 深水埗 大埔 西灣河
去睇夜景 坐渡海小輪
宗教 去清真寺 天壇大佛行埋心經簡林
文化 中上環 睇下啲殖民色彩既野

唔好去新界